大唔大機會有bb？

查左生理期計算，我同女朋友係最容易受孕期間既第一日扑野。第一次射完即刻抹左一兩次再黎第二次，搞緊途中發現我棍邊有啲白色泡沫咁樣同有啲白色液體係我啲毛到。我唔知果啲白色液體係我定佢。。我想問下精液會唔會係套既根部走出黎再走入去。

利申：全程有帶套，兩次都有。如果女朋友11月15號黎m， 排卵期會係幾時？如果真係漏出黎，機率大概幾多？

改定名我要做老豆

好大機會中

15+13=28號

雖然卵子壽命較短，但精子藉性交進入女性體內，有機會生存3-5天，以等待卵子出現。 所以，在女性排卵前3-5天以及排卵後1-2天是女性的受孕期，期間進行性交理論上可增加受孕的機會。

我真係恭喜你呀

準備做老豆啦 中緊

大

利申 冇睇你打咩

爸爸唔好唔要我

帶套無穿就得啦
女仔都會有D白白地既野出黎架啦
唔係乾爭爭點插

你碌鳩好細？

所以我驚緊係我定佢，安全措施有做足

可能射完第一次冇初初咁硬

帶套都淆

見到有白色液體係啲毛都驚架

你無中出，唔代表佢唔會大肚喎

你D精而家係咁喺佢個生殖道力爭上游，游多一兩日就會同佢粒卵邂逅架喇，諗好改咩名未？

我地係25號既朝早發生性行為。見你咁講，真係驚驚地

果d白色係條女既分泌物

你覺得我個樣似驗孕棒咩?

上黎問有撚用咩 睇醫生啦

係連登問 100%有bb

係呀，用完即棄加喇

巴打冇試過用指插?
你指多幾下兩隻手指之間都會有啲白色黏液啦

“我唔知果啲白色液體係我定佢”

Gay